白鴿黨胡志偉採納連登仔建議，將「我要見指揮官」張相設計做banner

黑暴

型好多

係幾型嘅

進化

幫個白鴿助選

建議尹兆堅用幅

避彈衣

但係佢排第五仲出嚟？ 初選撚激到中風未

前面條友既替身

佢之前係咪話依張相個版權費好貴?

屌你老尾好撚正

真係依單野對佢改觀

唔係真心刺激腎上腺素...
咁射埋去縮都唔縮

笑咗

但係打埋啲字落去就多咗

認真堅堅帶起口罩係幾型

Za warudo!

扔big 雲過去 大叫rodo rolla da

拎實體banner好似有陣膠味
Online文宣用應該型D
Anyway 聽下其他人意見絕對係好事
呢排5:0上曬電

我要見雜種！

九東個玩法好戇鳩，係睇2/9個民調再決定
唔係初選非頭三即刻byebye

正啊！加油支持

Source? 係咪改圖咋

係咪百屌成材，入埋閘去到議會先知
對傳統泛民冇乜大期望，瞓撚咗咁耐未知醒哂未
永瀆基本法下同抗爭嘅距離仲好撚遠

昏迷左幾耐

學識跟下潮流係好事

支持

都ok

Push

型到...

我要見指揮官

個下真係型

欣賞終於識聽人意見，識同後生仔接觸
不過都係個句，太遲啦白鴿黨，針唔拮到肉唔知痛

原來肥佬都可以咁型

呢張真係夠白鴿打足一年飛機

肯聽建議咪幾好 少數派有件姓顏既最近係的士落廣告個pose係雙手合十好似死老豆咁款

班西裝友係bad company

型好多

字太多

呢張型好多

著左suicidal vest咁

型

成功爭取

我想問白背心大肚腩係邊個？

左手面行字好似多左

型能到 呢個畫面真係好難忘

咪尹兆堅囉

係型既

佢都有政治風險架
民主黨如果立場太進取 就會得罪地區街坊票

封腰帶?

呢張抵畀佢威吓嘅

Ok 投你

型呀

咁型

唔駛多謝我

型好多喎！

之前開post嗰兩個巴打

100分！
出呢張即刻選佢
個感覺返哂嚟

釘都飛埋

佢係咪癲左玩到咁大
但真心appreciate

做得好

公道D講 胡志偉 同 肥仔 系有抗軍意志既

其實唔錯

初選機制係泛民輸打贏要

出黎一次就俾連登仔吹奏成年

「我要見指揮官」呢句唔駛寫啦
整到個 banner 柒左 d

胡志偉，知唔知你衰喺咩？

但佢出親嚟都好堅

講真好型

十三太保橫練金鐘罩

完全feel佢道火

真係用
又話明報張相好貴

即刻型晒

九東係5人之中再睇民調配票

係隔離爆

建議P走兩粒lin

Bulk撚到

都仲有七一冇不反都依然帶頭行嘅

A

系你老母

好似拉打變身

唔想比民主黨生存落去

不過胡志偉喺612嘅舉動真係令人佩服

612嘅香港人都好勁，好掛住大家

濕咗

昏迷左成幾年

Pin我喇

即係佢都肯聽意見，寧願俾錢囉

係威嘅

咁係抵讚嘅
冇諗住佢會真係用

最光輝既時刻

胡志偉幾時會採納連登仔另一建議,新東聯合新民主同盟打擊林卓廷黨羽?

成世人最型612果日㗎啦

好!!!

感覺如果唔係一早選擇區佬條路，胡志偉會激過慢必。

學以前長毛咁講，政黨只係平台，人最重要。

精髓嚟㗎，梗係唔好p走

講緊張banner比人改唔係612張相呀傻鳩
出po貼埋醬汁基本野啦下話

不過 9 東真係出5隊?

民主黨用呢張就ok 了

佢地傾，佢地受就由佢啦

九西都係讀完先傾掂

聽意見係好事

係要進步架

胡志偉：絕不簽署確認書！

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
咁咪幾好

呢張呢？

熊貓.jpg

同主流接軌

真係好型

正

W

Key 把刀 成個豬肉佬咁

今次識玩啦

唔扯一年，成世啦

真係有加分
雖然幾好笑

白鴿be like
胡志偉為尊嚴堅拒簽確認書
鄺狗同電話佬簽唔算冇尊嚴

笑左

大和田

JoJo

丈八蛇矛

推

key走粒lin先

係

豬肉榮

熱狗呢 2016已經簽左

雖然我唔明點解又要拉熱狗落水
但係邏輯地講 熱系16年講修憲 保守改革
要入去當然簽 2020年
泛民同所謂本土派 暗藏分離主義 講港獨
又要拎光環 又要入建制
可以一邊嗌唔撚簽 另一邊就叫呼聲高嘅黨友簽
呢啲操作真係愚民一流 不得不佩服咁高招
反正香港人最後都係情緒上腦
嗌不分不割又冇咗回事

保守改革 笑了 熱狗嗰時已經搞左個香港國旗設計比賽

行過見到

有進步

民主黨黨鋼講明支持一國兩制都叫 暗藏分離主義?
咁高叫修憲以達到城邦自治又叫咩?
點解城邦派咁做又唔係呃本土票?
唔通修憲係為左維護一國兩制

民主黨係仆街
不過熱狗更仆街
所以要反先熱血 後防泛民

版權相 用一次可能仲貴過印幅banner

設計以老泛民黎講算係好唔錯

一次？ 俾你講多次

胡志偉令我最尊敬既唔係我要見指揮官，而係上年佢走左去藍到黑既油塘幫拖

應該傾掂數，同埋呢個畫面唔淨止係明報先影到

仲有71遊行無不反都帶頭行
觀塘好多次集會遊行佢都有喺度

律師黨郭榮鏗拖內會拖咗半年
簽攬炒聲明話否決財政預算 而家分分鐘俾人DQ

型到

連登仔好嘢

好似無plan b?

:(
分分鐘俾多樂士多功能護牆漆攞咗個位...

好多九龍東區既佢都有出現，只不過係路人甲樣無咁多人留意

太古城咬耳仔事件，佢都有喺現場

佢請咗連登仔做議助？
咁潮玩meme嘅？

over my fat body

佢地可能驚之鋒DQ掛

九龍東既年輕選民要做野

力量S 速度A

咪plan b/排第四接力囉

Anyway 聽下其他人意見絕對係好事

Gchi
退無死所！

幾時覺得plan b唔dq

咁李嘉達都應該dq九東冇本土

係 我預全部dq
最好

咩叫呃本土票？
本土就等於民族主義？

泛民叫就出梁天琦8字真言 就暗藏分離主義啦
話知佢哋班老屎忽究竟係用嚟呃你班靚仔投票定係真心咁諗

第一次睇, 屌你老母啲死黑警綠衫

民主黨甚至成班泛民咪就係毫無立場可言嘅代表
大眾情緒去到邊咪跟風講大家啱聽嘅說話
未到咁激進時咪堅守一國兩制
到19、20年 咪叫吓口號扮進步

熱系至少有論述講香港前途問題、香港族群、
講憲法。泛民撐一國兩制就坐以待斃式咁撐，唔好玩啦伍寶。將本土同香港民族主義混為一談又係一單笑話。

政績

仲係有粒的

民主派當然係信唔過
不過熱血既係講一套做一套 面皮一千尺厚
你幾好的論述都無用 因為你個人信唔過
任何行動都可以詮釋成正確 不容公眾批評同質疑

再者香港人係唔CARE論述
你講到天花龍鳳都好 你無行動力 交唔出成績 就係無人投

一D都唔膠，如果掛喺街會吸引好多眼球

不過「我要見指揮官」呢幾字隻大左D